【遊戲界傳奇】英雄聯盟前世界冠軍選手Toyz 將於7月推出自傳

【遊戲界傳奇】英雄聯盟前世界冠軍選手Toyz 將於7月推出自傳

曾拿下《英雄聯盟》世界冠軍、英皇電競戰隊總監劉偉健 Toyz 將於 7 月 23 日推出電競人的自傳《我是傳奇：英雄聯盟世界冠軍 Toyz 的人生實況》。

《我是傳奇：英雄聯盟世界冠軍 Toyz 的人生實況》將由時報出版，根據書籍介紹指出，Toyz 於 2012 年與台北暗殺星隊友合力在美國拿下《英雄聯盟》世界冠軍寶座，他見神殺神、見佛殺佛的狂態所向披靡，令他被封為「中路野獸」之名。但他成名之後，雖一夜致富，但卻因為獎金、合約問題引起許多糾紛，長達 1 年處於無法上場比賽、不得直播實況的冷凍狀態，重挫他的電競生涯。最後他以天價和解金為自己換取終止合約，重返電競及實況圈。Toyz 一路走來，憑著堅持與努力的形象，受到許多粉絲的聲援支持。

根據介紹指出，《我是傳奇：英雄聯盟世界冠軍 Toyz 的人生實況》一書將「真實記錄一名原本只是熱愛打電玩的廢青，如何晉升為專業選手，甚至勇奪世界冠軍，獲得高人氣」。書中也從 Toyz 角度描寫了關於過往引發眾多玩家討論的「甩門事件」、「冷凍事件」等內容，還有 Toyz 的經典語錄等。

至於書中也將收錄 Toyz 當初在台北暗殺星的隊友包括 MiSTakE、Stanley、Lilballz、BeBe 所寫的「你所不知道的 Toyz」。

都2019，仲拎住2012世界冠軍做光環，好嘔心

冷凍傳奇

自佢老母

大家好我係全香港LOL最強的APC 76Toyz

咪要奶共入政府同陳易希一齊做樣辦青年

垃撚圾一名

咁撚樣都傳奇 知唔知醜

胎屎自傳 : 我與洛兒的性愛日記
咁樣我就買

20幾歲學人出自傳都算...
重可以改本書名叫...我是傳奇...
真係無知使人自大...

Legend

20幾歲學人出自傳

垃圾

開台了

下，-6贏過冠軍就叫傳奇😂咁faker叫咩

條垃圾仲未收皮

贏得一屆

笑死人咩
faker果d叫我是神啦

係時候㗎喇，唔通等佢五六十歲冇人記得佢先出咩
S2冠軍之後佢依世人已經唔會再有其他成就

啲留言酸到